洲際酒店炒撚唒全部員工

武漢肺炎疫情令本港旅遊業及酒店業生意大減，《立場新聞》記者今日致電至洲際酒店，有職員確認， 4 月 19 日是酒店最後一晚營業，並在翌日起關閉，遣散全部員工。

香港洲際酒店下午 4 時許發新聞稿，指酒店將進行 30 年以來最大翻新，委任盧志榮為建築師及設計師， 2022 年重開，會改名為「香港麗晶酒店」（Regent Hong Kong）。

於 1980 年開業的香港洲際酒店，現時擁有 503 間客房，當中 87 間為海景套房，餐廳包括欣圖軒、NOBU、THE STEAK HOUSE winebar + grill及港畔餐廳。翻查過去報道，酒店內的米芝蓮一星法國餐廳「Rech by Alain Ducasse」上月 11 日結業，約30人被解僱。

根據《香港01》報道，員工最後上班日期為 5 月 1 日； 5 年以下資歷的員工獲 1 個月薪金賠償， 5 至 10 年獲賠償 2 個月薪金； 10 至 15 年獲賠償 3 個月薪金； 15 年以上則獲 4 個月人工。

借啲意提早開始裝修其實就係想成間酒店唔開縮數

最藍酒店係邊間？

本身都執

平時幾風光都冇用

Sell HK旗下

集團擁有及營運:

帝苑酒店
帝都酒店
帝京酒店
帝景酒店
帝逸酒店
挪亞方舟度假酒店

集團和國際酒店品牌合營:
香港四季酒店 (佔50%）
香港W酒店
香港麗思卡爾頓酒店
香港九龍東皇冠假日酒店
香港九龍東智選假日酒店
香港維港凱悅尚萃酒店 (前稱海匯酒店）

服務式住宅項目:
四季匯 (佔50%）
港景匯
星峰薈
海璇匯

其實人地早兩年已話今年重建

患難見真情

咁係你會點,正義撚 講就口響

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

大攬炒

咁橫掂肺炎都無收入啦

提早開工裝修係好合理

裝修完, 剛剛好

你攞錢出黎run囉
On99

最藍係唔係信和group？之前皇家太平洋整過飯盒比狗。
有圖 皇家太平洋幫黑警整小學雞飯盒

唔開有咩問題

我都記起佢
入到房會問北菇定佗地

變麗晶大賓館？

IHG
當日報狗捉手足

Cctai大sir話吾得就吾得

一早話會裝修講左幾年啦

越多人無嘢做，越多人反港共。

藍紅商家愛國愛港，就應該蝕住做，減低失業率同時減經政府壓力，捐身家俾港共減經政府財政壓力。做唔到就係與暴徒為伍，聯手動搖港共政權嘅穩定性！

現在機會成本最底好合理

lm

係，預咗

唔住新世界咪住麗晶咯

執柒左去啦
食過一次自助餐,一千蚊位
質素仲衰撚過支那舊幾兩舊既酒店自助餐

失業率gogogo

又多一批失業大軍啦！

洲際唔係比狗做？

支那酒店

攬炒成功

抵啦 洲際藍到仆街

以前話去＂麗晶＂同去＂半島＂一樣級數

被我做老細都炒啦

四季唔係黃咩

一定係信和，個老細又搵酒店整飯盒比黑警，又去撐警集會
Sell HK都冇咁揚

人地幾年前已經講左會大裝修

失業潮

四季黃 ？

可能搞錯咗

黃店逸東
捨我其誰

仲有放手足入去避狗個間係咪半島？

冇遊客仲有偷情客
大把人去酒店開房扑嘢
走廊都聽到叫床聲

不過話分階段同唔炒人

麗晶大賓館

洲際係重新起過
點同

仲記得之前有個post 有個酒店散仔話要體諒酒店唔減價做香港客 依家比人炒撚埋

佢個view係正既 算係最近個海 都由6月頂到而家架啦 睇下會陸續有來

shitttt

本身Marriott 旗下d酒店都好hi
希望執7哂去

記得好耐前已有話重建改名麗晶
跟手最多like留言又係麗晶大賓館cap圖

支持淋病參選
撐狗大會
整飯盒比黑警
poly戰期間號召office人員落麼地道執磚

呢個係管理層聰明既做法

咁早裝遲裝都係會裝 一早已經講明今年會大裝修
咁佢而家賠足錢遣散 唔明點樣係縮數？

// 5 年以下資歷的員工獲 1 個月薪金賠償， 5 至 10 年獲賠償 2 個月薪金； 10 至 15 年獲賠償 3 個月薪金； 15 年以上則獲 4 個月人工。//

係啦 佢地老闆好似有去咩愛香港反暴力個大會
四大地產商得誠哥缺席

黃條撚 上次有現場嘅人fb講返係山唔切門 唔係好心俾人入去避難

洲際定四季, 好出名

oh shit

大陸冇水供應

信和有咩酒店

其實最藍係信和嗰堆
乜乜太平洋

直接送飯盒俾警甴呀

酒店於19年3月已宣布交回管理權俾麗晶，做大裝修

利申：洲際客戶

咁大酒店份工都唔穩

其實好耐之前已經plan左，我上年已經聽講過只係班員工無預到會撞到個市咁差搵唔到工

半島係嘉道理既
佢應該係有心放

晨早都話執左再起麗晶 唔關武肺送中事呀

裝修佬又贏

晶華

人哋好早已經話裝修，e+冇生業提早摺埋，炒人又跟年資賠，仲想點

趁而家冇客，乾脆成個計劃提早實行

要提一下，半島只係閂唔切門

不過嘉道里係富豪中最早十出黎同情示威者，仲早過誠哥

勉強叫淺黃啦

至小依家咁既情況佢做得合理
根據時勢推行改革

按比例賠錢
冇放無薪假綁住人，員工又唔出得去搵工
全間酒店一齊掰掰，冇話偏幫員工
呢個離職原因仲好啱比人搵工，個個都知道

尖沙咀洲際酒店翻新後 將回復舊名麗晶 管理層︰品牌受港人喜愛

本身2年前就講左2020年翻新架啦一早就plan左

期待其他酒店跟

15 年以上則獲 4 個月人工

執7唒佢

城市花園酒店
皇家太平洋酒店
香港黃金海岸酒店
港島太平洋酒店
香港遨凱酒店
香港遨凱酒店
香港港麗酒店（佔30%）
香港大澳文物酒店

宜家炒人同斷人衣食無分別
香港僱主最撚無良

炒咪炒囉 老鳳養住你？ 你無撚用無價值咪比人取替囉 咁都要開post

本身都要翻身 順手

本來就預左做到今年就大裝修
點知武漢肺炎攬炒咪早啲收檔囉
點都好如果有手足係比Intercon炒左希望你地快啲搵到工

之後轉左2021年1月中，呢家無啦啦又改番早

擺明係咁

真裝修

信和老闆出席撐狗大會同搬走RB

成日話員工唔忠心果d撚樣hr 睇下的僱主有事咪一樣無情無意 係香港有風唔駛盡里 聽乞米

好波

老豆個fd係中菜部行政總廚，岩岩食飯都聽到老豆話佢無左份工

唔炒人點攬炒

年中賺唔少錢
連譴散費都無
黑心左少少

幾個同事出嚟夾做生意囉，呢行冇㗎啦

做得呢個位年紀都咁上下 咪當提早退休
低層成班先唔知點算
酒店業本身人工唔高工時又長 成班做廚房樓面housekeeping 都唔知去邊搵工

不嬲返工講錢，真係有傻9同老細講心咩？

有乜問題？
根本大條道理
叫班人翻嚟你眼望我眼？

當放假抖下

想人幫=做生意包賺？
cut cost=自私撚想縮數

一早放左nopay

逸東真係唔話得
仲要做埋art exhibition
本土真係無幾間敢好似佢咁搞
同佢齊名既this town need已經做唔落去

呢班人係咪好多年出14-15 個月糧既人？

yes

5年以上要賠長期服務金, 點止2個月人工呀

長服金冇撚用，有對沖即係係老細供果份強積金拎比你，比人炒實際係賠得份代通知金

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

但2年前已經局部裝修 我做個時佢話局部性叫人放假 唔會炒 重建完會用翻曬 但依家全炒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你諗下D MPF而家咩價
另外 唔係個個有65歲命
俾基金佬劫走ge錢番到你手
好過冇咁解

Ada 都係個度開過生日會

酒店只去逸東
完

香港做起左生意真係無得頂 好景個時人工加少少 唔好景就叫你nopay清大假再抄撚埋你 屌你老味 先4月頭 搵左十年好錢 衰3個月同我講頂唔到

吊，一年前有去見過工仲話裝修都唔會有影響

仆街好在無請我

燒多幾個賓妹俾你

搞撚錯呀，而家嚟炒人，即係叫人去死啫

P牌推唔陏呀

一百萬18 歲生日會

目前旅遊業最好既選擇就係止血，如果無一兩年旅遊業根本唔會有太大改善。裝修是一個抵禦嚴寒同時為春天做好準備既決定。

攬炒好野

咁Accor 酒店黃唔黃？

Suppose裝修係會refer啲同事去其他酒店做住先 裝修完再番番嚟開工
所以真係借啲依炒晒啲員工 不過佢又賠足無犯法
係無諗過大集團都咁張揚

裝修有咩問題

有無提 即係總共幾多人？

屌 賠償又點
咪又係係佢地老闆供果份mpf扣返

?
以前不景D 裁員潮未出世?

洲際酒店唔係早幾年先裝修完?
仲停開左好耐

真 睇我名就知

CLS!

其實黃店除左外賣食物 可唔可以外賣食材呢！？因為好多屋企老母點都要煮

IHG group group 咁大都咁閪既

BTW, 有無誠哥_逸酒店既巴絲???? 情況如何?

裝修成本又平左， 又可以無生意時開工

有得賠算係咁

Push

既然佢一早話咗裝修 咁點解啲員工啱啱先被通知做埋今個月就算 偏偏揀喺最難搵工嘅時候遣散 佢賠足係應份架

點refer ？ 間間環境都唔好 同埋反正仲裝修 趁依家環境唔好 提早裝修仲好 而且都可以建造業需求 幫到另一班人

明明話下年先裝修兼話會盡量安置班員工
宜家即時開個大會就炒晒成班人
仲要做到5月1
每日倒數著自己的日子
好無陰公
呢個時勢賠足都唔知幾時搵到份新

特衰政府應該趁呢個機會
包租咗座酒店
用來做強制檢疫中心
不過一定要入住嘅人收返成本

真係好難食，又貴！

好多員工都藍到仆街

佗地

洲際好撚藍冇人知？

唔奇啦，gm都比人炒呀

高招

黃嘅都可以有仆街 入面都會有手足

唔住新世界咪住麗晶囉

追擊都追擊紅底先

酒店藍
咁員工就抵死？

經典對白
好想睇返套野 笑到仆街

差一秒同步

等你第一個講

好似 delay 咗小小
早幾年已經話會大翻生
本來應該開始咗, 2021年完成
遲咗開始, 呢幾個月白蝕

我覺得佢中菜點心好過四季米芝連

我屌晒你地老母，洲際好撚藍冇人講？係咪當手足condom？即刻同我推爆呢粒核彈

標準topic format

好有緣

依排經過都係烏燈黑火

仲好啦！啲人無野做，會點

冇睇過完整版

老一輩嘅9成藍，日日屌新聞，公司係咪藍？冇明確表態但行為作風已經知，就算唔係都係冷血仆街，睇前排法餐就知

咩logic？

其實冇問題
但結業->遺散 ->裝修-> 改名重開 ->再重聘已遣散嘅員工

同我樓下間屋邨茶樓嘅手法一模一樣

聽講office要放no pay

炒得好 由其保安部啲撚屌 串撚柒柒咁款 人地唔知以為佢地係老細

講咗好耐啦 上面班友做咩

我就係諗緊點解個名咁熟

掛住佢個steakhouse

講多少少？

好似一開始已經講咗今年開始裝修

個重點係遣散唔係重建

一間酒店有幾多個員工?
咁多人同時失業

全部 唔洗分

管理層算多黃

咪on9啦

我係住客不滿姐
服務態度差 俾會員個價錢又差 hotline d人直頭hihi
永遠black list名單

好多酒店前線係黃。。

手足

你想人重建兩年，啲員工唔返工但間酒店出足兩年糧？

重建定大翻新？佢個lobby海景係一絕架喎
不過呢個都唔係新聞 早早已經對外公佈咗
用番麗晶個名

逸東？on9

Eaton黃到金

一年前已經講緊renovation, 唔關武肺事。

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

咁要renovation都唔洗呢個時候遣散員工掛? 咁大個集團冇其他職位安排比員工？姊妹酒店有喇掛

啲大財團係咪都係咁撚狗

大翻身，但都做唔到生意啦。本身係預計2020年2月開始。後尾又話延遲，跟住而家4月又公布5月開始關門裝修囉。

Hotel management 係Intercontinental, 業主係Gaw Capital, 啲員工係屬於Gaw，所以intercontinental 唔係雇主。就算係，而家生意咁差，邊有其他姐妹酒店可以安排呢啲員工？

生意差又有錢可以裝修？寧願用舊錢去裝修再炒人 有人性啲嘅都會用舊錢去同員工共同進退啦 啱嘅生意人淨係睇盤數 理得員工死

本身預留咗舊錢啦，2018年已經決定咗2020年裝修㗎啦。當時報紙都出咗。呢班人唔會無預計過2020年會失業，唔早啲搵定工掛

HSKP 四月要放 14日NOPAY
FO四月要放 12日 NOPAY

執撚哂佢啦屌

[url]前同事？有d走左走d仲係到不過其實最後都一齊走[/url]

抵拉 d hr串柒柒甘揀樣

撚樣

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

你封睇返酒店工會先啦

//未宣布之前，酒店仍然賣緊2021年嘅客房 & event space。

重點：當年講到裝修嘅時候出哂email話全體同事仍會有薪有職，HR做哂功課詳細問每一個同事想喺裝修其間 reallocate 去邊 / 做咩部門 / cross training / 進修 etc，總之個個都有得繼續出糧，同事們就係因為呢個plan而繼續留低。//